【成車都係少女……】某拘留車中，拘留數十名被捕人士，全部都係女仔……

呢個位拉咗幾十個

無人理

甴近平

解散警隊 刻不容緩
曱甴近平

Push

有無律師跟？

Tui

呢個位咁大量，名都嗌唔切
但係可能只係啲細罪或者48鳩坐

曱甴近平 甴近平 曱甴大帝

果個位女更衣室，頭先1715左右3隻狗衝入果條巷開波，衝衝手足人唔多即棄裝，初初仲有D和理非在前排走到，之後越來越狗就圍晒

推呀，希望快D有律師跟進

曱甴近平 甴近平

Pushp

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

咩都做唔到好無助

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

班狗:今晚有排玩了

屌你老母黑警死全家
生仔性無能
生女子宮頸癌
世世代代不得善終死無全屍

有冇人講下點解修頓咁多手足被困?

屌你老母死全家啦

死全家啊

好多人換衫 聽講

專攪女人正僕街

PUSH

甴習近平

黑警死全家

總有1日非抗爭者都會被逼害
大家總會有1日見到自己身邊既女性朋友被捉去輪姦
男性就虐打到殘廢/死
一齊迎接新疆2.0啦
大家努力和平所得到既成果來

正視聽 關於11月2日 修頓球場被捕人士

望上天 5,6架直升機

屌 圖個feel真係好似新疆習中營咁。。

推

唔係啊手足
係俾人追
正視聽 關於11月2日 修頓球場被捕人士

淫賤黑警專捉女仔

好擔心佢地

WTF

正

應該無事同無罪落到charge, 放心, 不過義務律師真係辛苦啲, 今日又拉幾百個

唉

又係你條撚樣

而家每次啲狗都會搜捕公廁
手足以後換衫盡量唔好公廁換啊

叫下口號推下先
香港人 反抗

推 認人呀！

pish

最怕俾狗輪大米

push

黑狗死全家

收嗲啦五毛

嬲完記得星期一要返工返學

呢啲就真係好明顯濫捕啦屌你老母死黑警

又有得屌

過百 計埋仔
和平就俾人拉
和理非 仲未醒

屌

UX 2734
起起起間公司

係

點解拉 ?

又有強姦

港男正垃圾
十個入邊都唔知有冇1個岳義士

仆街

拉到好似掃黃咁

應該48
非法集結都稱唔上

仲有好重要一點
係黑警當場就係被捕人士手上寫number 再次當人係OBJECTS!!

HUMANS ARE NOT OBJECTS

12月過年最強三罷！！！！

女仔手上見到順序number
F26 F27
男仔相信係Mxx

Share to Reddit twitter .... whatever

cls

推爆佢

黑犬需要性

希望唔係拉去姦

今日的拘留車？

lm

係網上打幾隻字就咀咒到既話
林鄭死左好耐

希望大家叫完口號真係做
齋叫口號個天係唔會跌機會落嚟

反抗 口號黎

死克警吊你
死毛全屍

準備定龕位啦...

屌，又係呢條仆街冚家剷,速速全家死

放開班女仔

air Push!

好勁

我好嬲呀

有冇律師幫手?

p

認人呀，點入去點出番黎

又係你隻五毛狗 收收皮先好冇

唔該晒巴打
終於可以block曬五毛狗

好嬲 嬲完就返工

立場玩野咩
大大塊牌寫住公廁都放出黎

有冇話去左咩狗屋

認人啦

推。

［要車cam行蹤］UT2736，VA3752 兩架修頓狗車，全部女仔

班黑警以為自己掃緊雞場？

救人

日本皇軍鬥殺人多?

要數足！
再跟進，關注被捕人士！
女仔好撚危

甴近平
一定唔可以比佢地被消失！！！

點解佢地唔望鏡頭

有鏡頭有樣先多d保障

冇樣被自殺 克警都話冇拉過人

加油阿 頂住 絲打們

好似掃黃

721 831 101

第三張係佢地其中一個 隻手mark no.

屌你咩 尊重

班強姦犯又想當班女仔係北菇雞咁屌

Dklm

之前有人爆料話黑警指引係要專抓後生少女

原來係真

曱甴近平

同二戰nazi有咩分別

真係唔想幾日後見到浮屍

被捕人士TG有CAP圖

你老母就雞

5點幾係修頓 好多手足包括我 被當時被困 我係警察未捉人之前逃左出黎

認人呀

習曱甴

屌佢老母，習曱甴

TWITTER推呀
香港警察=恐怖份子
香港警察=納粹黨
係連登推無用

又想女女女

屌,咩都做唔到,只能幫推

以前捉北菇先咁
屌

大包圍

叫咗女性就唔好上前線啦

9成亂拉

因為畀狗包抄
一直喺灣仔行唔到出去，四面都係狗
之後啲狗推進又放tg ，最後被迫入修頓
入咗去之後，兩邊都重狗，其中一邊有水炮
根本走唔到

快推

你係咪覺得好好笑？

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

好似e館果邊再推上去
落翻山就係籃球場

唔好有事呀

拉雞？

咪撚再去港島啊啊啊啊

你睇佢地啲裝扮撚係前線咩

祝平安

五毛狗

女更衣室非法集結

我誠實咁答你又驚俾人話五毛 block鳩我，都係唔答啦

係囉點解

jeng

擔心緊佢哋喺入面畀人搞

解散警隊 刻不容緩

香港警察是強姦犯！

警甴警甴警甴

認人呀！！

聽日有咩做

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

你老母就做雞

翻歸啦，鬼

屌 又被狗奸

叫呢o的垃圾口號無用架...

起緊48小時慰安婦中心, 大家唔想面對

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

喂，你地諗野唔好咁負面好無
幫手尋人搵家人，律師好過啦
港共就係恐嚇香港人
仲成日自己嚇自己

有冇人跟住架車

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

會唔會比暴徒強姦?

今晚佢地咪........

推 幾時武裝升級

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

屌你老母

長命百歲 百病纏身

張公廁圖

曱近平放人！